覺唔覺其實袁國強都唔係太衰？

起碼都懸崖勒馬，唔再坐呢個位被迫做dirty job
雖然佢自己話私人理由，但政圈d收風友都爆哂料話佢其實係頂唔順再做果d仆街野
而林匡正就話收到風話佢非走不可係因為唔願意告佔中九子，因為袁國強同戴耀庭係老友記黎

黃仁龍 > 袁國強 > 鄭若驊+白髮老契婆

DQ 同刑期覆核唔關佢事？

屌你啦
佢唔想做一早就走左啦 洗留到而家？
共產黨想佢做晒仆街野
之後再換走佢
港豬就話下手都冇強國猿咁狗 袋住先啦咁
佢只係比人屌完屎忽即飛咋